真心問 聽日元朗幾點等好

大家係想分散定一齊？雖然冇民陣，但都想問下大家